Happy Corner 有乜咁好玩

個男仔要反抗實甩到身 唯有扮晒抗拒
玩人嗰班人又就嚟就去 最後慢慢撞埋去
成班戇鳩仔究竟做乜鳩 有乜好happy

你肯定4-6個同你差唔多身型男人捉實你走到?

你會企喺度等俾人捉？

樓主係咪冇fd邊緣人嚟

消防員都走唔甩呀

消防員另計 佢哋大大力認真con

屌樓主肯定毒撚來

一人捉一肢點走